Я не вижу никакой ссылки или файла с заданием 1
Имя ветки должно быть в нижнем регистре. несмотря на то, что это имя и фамилия
feature/lesson2/pavel_karavaev

Task2: хорошо
Task3: хорошо

Task4: используй осмысленные полные имена для переменных
num -> похоже на number
ber -> если не смотреть код программы, непонятно за что отвечает и как перевести

try/catch лучше все использовать только для того куска кода, который мы проверяем.
Например сейчас мы проверяет что строка число.
Это значит что только эту проверку нужно включить в try/catch
вместо "exact number" нужно напечатать само число

В целом все отлично. Жаль, что нет ссылки на первое задание

Я бы сделал так задачу 4:

inout_value = input('Enter anything: ')
try:
    number = int(input_value)
except ValueError:
    print("Only numbers are supported")
else:
    if number < 0:
        print(f'{number} is negative')
    elif number % 2 == 0:
         print(f'{number} is even')
    else:
        print(f'{number} is odd')
